究竟艾維斯倒戈會入幾多球own goal?

我諗2球

屌你老母收爹啦

死疤狗含撚啦

8cm

又一隻疤狗9唔搭八